[義不容情 9] 畀多啲+0 我

仆街康

咁快開定

今晚東華直播睇義不容情重播好過啦

屌嬲!

嬲得滯

咪係 班狗官又衝出嚟獻唱

今晚有得睇啦

終於到9

尖東

lm

仆街丁有康

嗰陣呢個位行前少少已經有間東海堂
當時已經有，真係高級嘢黎，今時唔同往日

連大佬健做街邊小販都唔介意 +0

坤仔

架仔嘢

你又話睇唔到

為咗大佬健
摷到個死人大陸網睇
一路睇一路有啲打靶大波女人廣告閃吓閃吓個種

80幾蚊 夠飲兩餐茶

80幾蚊夠飲兩餐茶

$80兩餐茶

蝦叔始終on9

坤仔 笑到仆街，好柒

好抵

打完齋唔要和尚

坤仔暗爽

蝦叔咁衰

好彩阿健唔係貪你錢姐坤仔

好撚仆街

個女升職

契弟康

娥姐

人渣康比女撞到

Clean Hong Kong

好正 D 表情
呢邊串完老婆, 跟住暗笑

好師奶

雖然係好多年前，但娥姐個樣都係師奶樣嚟

蛾姐同邵美琪會唔會差太遠

斷正

垃圾康

仆街康開始變心

屌做醫生洗撚揀垃圾康

美琪BB

以後唔俾蕃茄佢食, 俾

比舊柿(屎)餅佢食

為他人作嫁衣裳

張大勇

2800, 3000幾 , 租四百呎

清潔香港

傻婆君

張Sir!

$2800....今時今日分分鐘要10倍價錢

唔受溝

以前肥鵝都好溫柔啊

個樣好師奶喎ching

勇哥又叫檸檬

個時新樓鯉景灣一球都唔駛

吃*

做完兵仲要食檸檬

張Sir

好似母子

賤種康

人渣康媾有錢女想上位

呢條人渣康講大話當食菜

仆街康嘅目標轉得快過地球自轉

又講大話

西貢出尖東

就黎溝到喇

巴打好大怨氣

仆街康完美演譯騎牛搵馬

想睇娥姐床戲

其實美欣都幾慘
遇親都仆街嚟

雲姨同娥姐
兩個師奶味濃

幻想下佢啲叫聲

痴線佬呀

26歲就師奶樣

溝女真係有一手
要學嘢

巴打睇開五十路

吖 吖 吖 哎呀 好衰架 好痛呀

個黑人竟然冇上佢

你個名

送動物真係on9

呢區咁多年都冇乜點變咁

反面 lu

溝女嚟講條仆街真係好有心機

邵美琪正咁多

收嗲啦

阿敏抵死啦

走得快好世界呀伊明

冇做好男朋友責任
但屌番人轉頭

借啲意要分手

係為上位
溝咩女只係會其中一個踏腳石

咁都俾佢講到好似邵美琪錯咁

周海媚》邵美琪〉商天娥

驅風智

TVB 拍劇咁多年既老毛病
D屋永遠大到

四百幾呎好似八百呎咁

我係嘉敏真係飛9佢啦
對屋企人咁差
又成日發爛渣

醫生駛驚無男朋友

想睇清一個人真係最好睇佢點對屋企人

咪係

呢樣真
同埋睇佢點對ex
呢2樣好重要

+0姐呢

名符其實嘅speed dating

返馬拉算啦 條友咁鳩

戀愛中嘅人

講緊阿康身邊啲女

以前啲女明星係靚啲

阿敏：都未食完做咩幫我埋單？

返到去又要自己整野食

錢與美女不能兼得

依家多整容樣

如果加埋芳姐都唔知點排

江毅改撚左咁
又肯忍低威
又識多謝阿健

同坤仔相反

迫到阿敏有精神病

而家乜撚野女都做到女主角 劉佩玥

我無女朋友

肥鵝以前都係肥底

哇
講大話唔眨眼咪呢啲

假撚到

又係大話時間

啱啱餐廳bgm係Embraceable You

其實娥姐真係keep得幾好

幾十年黎都冇乜變

兜得幾好wo又

分開！

仆街康恨到啦

一出世就師奶樣

原來佢買左所以我買唔到

好仆街

合晒佢意 醜人都唔洗做

阿康：我最期待的畫面終於出現了

個腦轉得幾快

仆佢個街，特登引阿敏講分手先

原來邵美琪呢套已經做緊婦產醫生

新丁可愛返

我就諗唔到啦

美人畢業相 好正呀

大學校花

到依家hku都係呢隻款
但好似ba grad唔係呢隻色

想起阿剛又係喺醫院做手術嗰陣黐咗

BA係呢隻喎

咁樣表達又幾創新喎

點解仲要搵仆街康

仆街康：咁快就彈返黎

阿敏步阿剛後塵

阿康真係好撚狗

記錯sosci係藍色

同娥姐車震

真係好撚仆街

成功媾到蛾姐

為上位咁肥膩都擺得入口

妙手仁心

重口味

人渣康

母子

哇 好似母子嘴咁

海味影得好靚

好正

車震

華哥當年其實係咪叫靚仔

係中環車震

因住膽固醇超標呀仆街康

大獲了

有左

應該中出埋娥姐
架車成陣精味

歲月不饒人

最經典嗰幕就出

架車仲未震爛

Sosci係綠色

你指邊幕先

以前D編劇真係高手

即刻想trans
藍色靚好多

推落火車？

喺馬拉嗰幕

阿康騰到

果幕

啱先屌完娥姐
正常應該會過夜架wo
btw架車成陣精味

仆街康肯定叫佢落仔

點解你肯定咩之後加敏要dup低頭

寓意同意境都非常到位

編劇：張小嫻

側臉好睇啲

中出娥姐

之前見到都嚇一嚇
去wiki睇真係寫愛情小說個張小嫻

鄧特希個時已經係編審
以前做電視真係上位快兼有前途有出路

佢最初半工讀
讀緊大學

70 年代仲快

係九十年代開始變左停滯不前

以前唔知
而家東海堂

一個二個食得咁偏

癡撚線

十個 brand 有九個俾美心掂過之後都會收皮架啦

唔怪得溫兆倫當年行街比師奶鬧仆街

冇歌聽

仆街康仲未玩夠女人呀

仆街康痴撚線
落仔好傷架

自己搞掂好簡單架咋

屌都屌咗
實要撐佢啦

仆街康真係好貪心
明明兩公婆都係生活富足

娥姐似佢老母多啲

講幾句就沾沾自喜

佢有雙下巴

心臟有問題
屌嗰陣會唔會真係馬上風

外父出到聲撐

唔結婚都唔好叫人落仔啦

商下巴

我仲以為岳華睇穿呀康為人添

外父開綠燈，咩仔咩BB都唔撚理啦

岳華：你個仆街醒醒定定

唔想有手尾

兩兄弟已經冇兩句

落咗佢仲笑騎騎
你老母

食撚屎啦仆街康

好撚心寒

佢一出世已經殺死咗老母啦

鍾意馮美欣=鍾意老母咁
梗係唔鍾意

邵美琪演小女人演得好出色

推火車今晚？

愛國溫口頭禪：你可唔可以信下我呀！

咁嬲，講中要害

車震完又話一啲關係都無

去大馬

同大勇一鳩樣

即係你鍾意啦

好似未到

好戲在後頭

我鍾意加敏

水哥

五十路

高潮聽日呀

唔好劇透住啦

做大牌檔

054851668
鼎爺電話

咁都記倒

+0醒好多
即刻抄低
你睇下華女成個on9咁

大陸電話

你呢句已經等同劇透咗啦

做記者醒爬架啦

+0

得個樣

君

講錢一定搵 + 0

+0真好 借埋錢

真係好鬼鍾意佢

果時應該得七個字

+0做老婆有利事業
華女做情婦有利賓州

+0真係好到+01

搵阿君做老婆仲有食煙嘅伴

+0其實都唔差 同海味一樣高瘦

＋0無得頂，有情有義

阿君宜家咁有錢

啱啱仲以為海味會移去背向鏡頭嗰邊

樣差好多啦，同埋海味有170，+0頂多咪165

唔係！
我記得1988年，我老豆（大哥大) 電話
號碼係 054876xx6 即9個字，跟住之後大約90年先將 05 改為 9 ！

十幾歲嗰陣試過行街撞見海味
真係勁靚

但煙剷

海味>芬女>+0=穩婆>>>>>>>>肥鵝

禽獸康

雲姨真係on99 寧願唔要層樓

成間屋得返阿健同新丁，新丁脾氣明顯好左

其實我覺得2個都好靚

加敏

加敏咁都睇唔到

加敏喺出面捕佢
唔敢走

人渣康句句都係大話

乜都兜到

懦夫

好chur

全世界都會信佢啲大話

應該成集都咁 chur，放心

人渣康真係好勁，睇到人勁躁

佢兜咗咩
啱先冇睇到

其實個男人唔想娶你
你幾chur佢都冇用㗎

小女人真係小女人

Double swan好難頂

娥姐真係好似c9
特別係佢笑嗰陣

要被殺了

唔想覆機->無帶call機->衫袋call機響->喺conference room搵返

現實中既話個男人只會更反感

如果我係佢都會選商天鵝，邊個唔想上位

呀玲呢

仆街康d女全部都好chur

Thanks
佢點推娥姐唔食飯

鵝姐含春 mode

每一句大話都氣定神閒

啟德？

點解套野咁多年都可以咁師奶

你睇多次?

有啲唔舒服

唔通赤鱲角

家輝

之後仲有大把大話要講

阿媽叫個仔唔好去旅行feel

咁都信

佢拍埋李國立就好似講唔到野咁

阿敏以前都咁拒絕阿剛
宜家就風水輪流轉

睇落都唔係好舊啫

PK康想點

阿敏真係好煩

人渣康正一撚屌康

兩條女都係煩

大鑊野

阿媽管仔咁

其實唔差，都係個有水準嘅機場
只不過錢多起個靚啲，勁啲咁解

on9, 留room number

把聲都似師奶

成套戲都係宿命，因果

點解商下巴唔梳返個少女髮型

娥姐可唔可以唔好嗲

想嘔

個仔去外國讀書呀而家

佢喺季節都係呢個頭

同阿媽傾多陣都是得

隔左咁多年 +0老都正常
但係蛾姐十年如一日

都係咁c9

阿康唔想結都仲跟埋過黎
真係唔知佢想點

好想知嗰時啲人點睇商天娥

邊個係芬女？

*唔

阿妹

老母呀

娥姐打個電話都發姣

黃智雯

答案好快會出現

bgm咁怪既？

又黎，越溫馨即係越有慘野發生

啲bgm好攞命

加敏好靚

話時話 伊健啲女朋友一個比一個差

又飛釘衫

蒙嘉慧好差咩

當兵，人渣康仆街了

同埋GIGI leung一出道真係唔差

阿妹叫阿玲喎

外表既話邵美琪>>>>>>>>>>>ALL
呢個時候既邵美琪真係勁正

成家都唔講byebye

蒙嘉慧唔笑其實都係得既

我叫梁婉婷呀

比女人CHUR結婚係好煩，不如....

臭狐

不停拖不停拖

唔講丫拿

唔講

蒙/梁都靚邵好多wo

屌好煩收嗲

同埋蒙嘉慧個蘋果肌太大 唔好睇

下……

溫兆倫正hihi...不論真人定呢套戲

如果阿康呢度推阿敏落去

仆街 死拖爛拖

仆街康唔gel頭即刻老咗幾十年

咁跑法
個阿b仲有

下咩，你識條春咩.jpg

隔離果兩個人
bgm

蠢女人 變左心點留

仆街康又食又拎

我冇諗過
但我做咗出嚟

蒙嘉慧衰在把聲姐

我以為pk康會殺人滅口

靠女人上位

咁早期反而冇嘢

好撚仆街 話自己識食藥 你老尾你中岀就無責任？

睇埋落去

係度食煙

Live band bgm

我都唔知你嬲咩野

阿康都成日講呢句

呢條友將會越來越顛

入𨋢都點

點解佢自己唔戴套？

入𨋢食煙

酒店lobby lift 反而係實景
酒店房反而係廠景

貫徹始終

Bgm好撚嘈

當初應該真係鍾意加敏嘅
但後期就

荃灣海濱花園？

做返自己姐

黎啦 好似係呢套衫

遲下有個食煙位仲癲

幾靚

佢係鍾意佢自己

唔係大馬外景咩

乜料

當初就破壞人地 搶人女友

敏b

唔係唔中意
不過佢中意自己多啲

第二個阿剛

Maggie好正

得到手就唔鍾意架啦
男人就係咁賤

真
利益大於一切

sor

所以有時
真係唔好全副心思放係一個人身上
一失去就好痛苦
比7成好啦

今次唔係變癡線咁簡單了

仆街康gel頭=有哂全盤計劃

Feel到佢要死了

佢根本就自私撚

好似黃子恆

喊得好假

殺意

要上火車了，被推落車了

老母巴
明呀

睇佢對阿哥都知
呢條友冇人性

唔好劇透啦

邵美琪後生至少都真係有後生女嘅樣
肥鵝二十出頭已經係師奶樣

啱啱最後個spot有一刻見倒康有濕濕

3哥 bosco

係 肥鵝個樣已經做得啊媽

Maggie同玲姐被靚絕四台山, 佢地有似共通點, 特別係對脤

呀康識玩好多

黃生真誠好多

眼濕濕得黎有殺氣

韋家輝筆下，一個人去到絕望之時，就會送佢一程
方展博比人姦左果個妹係咁
玲姐係咁

屌，kc巴咁都cap倒

似唔似黃子恆

仆街康真係鐘意既

唔係既話唔會拖咁耐

不過，佢更加鐘意佢自己就真，佢想短期內入馮家上位，一定要借肥鵝

全心全意真係次次都好傷

係都黃子恆似佢啦

個舅父係官都夠膽

窮人出身，無計

咁仆街康一定唔會再黎喇

黃子恆有咁既樣就唔係只係食到fans

+0 3點幾都探大佬健

7仔

仆街康老左好多

君 真係好好

咁大陸既個樣

個頭成個龜頭咁

水哥 貴人

＋0

阿君

奶共的下場

個舅父以前武俠劇成日見倒佢

愛國架嘛

+0實在太好喇

咁多年都係咁既格局

+0 真係一撚流

綠箭

成個龍五咁

聰明嘅女人

咫尺的暗戀

冇+0
阿健什麼都不是

搞放題啦ON9健

而家重有冇

神童輝

又問幾時番

有情有義

有個咁既女人對自己實好感動

我唔係小職員黎

+0咁好，咁海味之後會唔會...
唔想諗落去

加敏
你明知佢變咗心
你仲話冇咗佢唔得
仲要踢爆佢又何必呢

人渣康D大話講得好順

又斷正

真係天才

發難

又多個藉口

阿敏呢個狀態真係好煩

癡線

家敏好撚煩

乜撚野我好無引

加敏都俾佢搞到痴Q咗線

楚留香
btw搵籍口

係

左下角

以為自己丁蟹

30年前已經有做煩膠潛質

講出心底話了

咁飲法
個b仲健在
真係有哂仆街康啲頑強基因
當年比啲人打到咁都仲唔死

阿康想飛佢都真係自己攞黎

唔係講笑 阿敏呢到真係幾煩

成集俾佢同仆街康霸晒咁滯

發瀾渣得好合情理
好似真係佢岩嘉敏錯咁

由得佢走啦

舅父膽生毛

丁有康: 我犯左全世界男人都會犯既錯

產前抑鬱

B咗你

啲bgm做乜

一早要啦

火車

自殺

痴女

原來真係唔係今晚

自殺？

得你一個知劇情咩？

新丁

溫兆倫當年真人做過咩？

阿敏會死？

佢對梁思浩都夠衰

片頭嗰幕出現了

痴女呀敏

黎料，人渣MODE 開始升級

追女還錢

自殺死

今晚呢度完，聽晚不得了

聽夜
等大家

好似死神來了

阿康好恐怖

聽日果集

呀敏&仆街康

btw 當年 D 膊頭真係好大舊

e度完

再大 d 都有

成個男人膊頭咁

頭先有啲野

成晚係咁劇透

舅父真係好撚正

80年代潮流

似有塊肩墊

聽日仲多

預咗

哭泣聲絕無意義

大馬係呢套劇一個極重要場口

拍得好有誠意

忍唔到睇定聽晚個集

太重要，影響晒成套劇完整性
點都要出外景拍先惦

過咗廿五集就開始戲肉
呢邊商天娥出場, 另一邊健出獄

我其實已經睇左

我前兩個禮拜已經睇晒
𠵱家有時間睇埋直播

30年前嘅劇點解會好過而家黃金時段播嘅劇

mytvsuper 個 copy 解像度明顯衰過直播
睇直播真係有好處

呢套當年都係重頭

我老母瘋狂睇兄弟同埋大帥哥我真係反檯咁滯

當時得重頭同唔重頭
好似 91 年起先有台慶劇

兄弟
見到個3個都唔想睇

屌喇星勁唔鍾意王浩信

我喺第二度睇
不過好似仲衰

聽日會唔會比tvb 剪到碎晒

你可能睇緊個 VCD copy
得 240p

係邊到睇？

唔知
我 mytvsuper

keep得最好都係娥姐

而家海味幾靚

冇走過樣

我真係有Vcd
不過我上網睇

熟口熟面 查番原來係天若有情劉華個大佬

Looking back in Anger

玲姐只係客串啫都有獨立封面

後來嘅 marketing 手法吧

民間傳奇同幻海奇情我都有追返

我都係，其次憎楊明，伍允龍反而幾鐘意

民間傳奇有時四五點會播喎

家下塊面開始唔得，但自從十幾年前開始越黎越識打扮之後就越黎越正，加上社會風氣越黎越開放，佢成日著d旗袍/古裝衫/高跟鞋果d show佢副絕世身材，正撚到爆

係……記得有集畫皮，呂有慧超撚靚，我真係j咗……同埋原來余安安 苗金鳳後生都好靚，d劇情好多時改編咗d細節唔同原版，但變得好好睇

王浩信同肛交敏嘅事攪到我勁憎佢兩個
本身王浩信都好做作
伍允龍條柒頭係咁chok樣覺得自己好型 勁中二病
朱晨麗 支那雞
依套可以話係我一睇就好撚想熄電視嘅劇

呂有慧後生係好得，但近十幾年好似有整到，已經 keep 唔到兼且跌得好犀利
余安安靚架，到而家都 keep 到，麗的有啲劇都係佢擔正

好似頭兩粒字係代表地區？

向劇透說不

今集精彩

仆街康
冇諗過wo
信你就on9啦

開始了

大家好！今晚！

係，所以同區字頭一樣

人渣康出招

扮以退為進

其實溫兆倫真係好犀利, 做我本善良可以好好人, 但做呢套真係仆街到呢

可唔可以收嗲
好煩好假

當年做到呢度，條仆街康出到街d師拉喊打喊殺

呢一刻開始句句都係有心計

又扮嘢！

個腦係咪裝屎

今集會點

天氣咁凍
仆街康搞㷫大家
幫大家保暖

諗計

好撚恐怖呀 條撚屌

嚟料

今晚

浩男唔算好人啦

黎料喇

做乜去左古裝街

丁有康

條仆街想點

網中人

少少事就喊驚咁
垃圾華

演技屌打曬d咩signal wong

鼎爺都鄧+0不值

仆街康識法文架咩

爭幾多皮

阿康終於浪子回頭

好醒,哄佢寫呢D野

仆街仔

楚君同水哥啦 陣男人味出哂黎

仆街了

完全冇得比啦

bgm

擺明局嚟

咁又比你諗到

仆街

嘩，我屌

假遺書呀

咁都諗到真係痴線

嘩屌你老味

寫遺書

醒撚到咁
真係冇人能及

呢下好撚仆街

雲頂？

遺書？

好撚賤啊！

點解咁都諗到
真係屌老母

假遺書

黎料

呢套戲溫生都係做左三幾年

唔計人品 其實佢真係演戲高手黎

原來係寫遺書

痴撚線
咁快火車

仆你個街

可能本性演出呢

阿康真係死仆街

今晚呢集做唔做得完

之前皆大歡喜惡搞過, 原來就係呢幕

試水溫

佢踩線咋，加敏唔在旁

有一刻良心過唔倒,之後又變返奸

如果有人係呢度推呀康就一流

大仆街殺人解鎖

TVB 銀魂

粗重功夫等我黎

用咁既方法寫假遺書都幾撚絕

我推！

冇睇幾集 點解想殺阿敏

自己字跡
任由演繹的內容

如果他日有人叫我幫手寫嘢
真係要小心啲

咁都諗得出，超級惡魔

篇野特登作到模稜兩可+哄佢寫

雖然一早知劇情
但都係好震憾

佢大肚，阻住仆街康追馮世邦個女

all back頭髮

今鋪搵邊個咩鑊啊諗住

想溝有錢佬個女做金龜婿 點知阿敏有左

痴撚線
阿敏真係冇用腦諗野

sor頭幾分鐘冇睇
想問係用咩藉口tum到呀敏寫遺書

隔住佢食商天鵝

已經完全魔化

破綻出現

點會知佢咁歹毒

扮有個客同佢say sorry

天網恢恢

雲姨皇天擊殺佢啦 屌

新丁知道咗唔應該知嘅事

阿敏

新丁打黎，仆街喇新丁

叫佢幫手抄封信 入面內容全部都係對唔住係我既錯

雲姨電話

新丁個電話打得合時

下一節

就係呢個電話令雲姨都有殺身之禍

佢個樣都好撚毒
我指係心腸毒個種

咁但係點解呀敏要抄一份

睇到好緊張

新丁仆街喇

個啊敏識法文 借翻譯公司法文文件

話有封公司法文信叫敏b幫佢翻譯寫低

雲姨

水哥煮嘢食！

當年呢一集勁震憾，無諗過呢條人渣會人渣成咁

痴撚線正式變魔鬼

雲姨係敏死前最後一個傾計嘅人
照計會知道不妥
仆街康可能對雲姨不利

剛剛個廣告

抄完當係佢自己寫既遺書

我之前睇到呆撚左

其實飛人咪飛人囉
做咩做咁多古怪野

Already 想念新丁了

原來雲姨知道左所以俾佢........

筆跡

雲姨唔打呢個電話之後就唔洗咁慘

醒喇呢鑊 殺完個老婆完全唔洗上身

吊車, 火車 去睇位 , 真係痴撚線, 好變戀

阿敏屋企後台勁

上集都仲係人渣比人迫婚
今集就鋪線去......

佢同呀健一齊頂果間大排檔,係咪佢親自下廚

有得第一次

話左結婚 點會無啦啦自殺

幾高智力...踩夠兩個點先落手

有個軍佬親人

咁其實阿敏都叫好有錢啦...
點解一定要個超有錢姐...仲要脾氣冇咁好
自己又冇咁愛既女人..真係值得咩

愛國倫呢套真係上位，無論係做戲定比師奶屌方面

雲姨人生真係悲劇嚟

軍佬
係咪會出飛旋

愛國溫

佢最愛自己 加上由細到大覺得生活得好慘,怨天怨地,想上位

佢想上位想要權力嘛

最後應該打佢靶

所以仆街康真係好撚貪
就係呢樣先更要俾人屌

算啦反正啊敏之前都想死寫定遺書

走啦阿敏

好狠心

仆你個街仲要係咁打電話扮唔見阿敏

打電話製造不在場證據?

好寒

扮唔見阿敏

唔是啊 咁快出現第三個受害人

應該係

好撚賤

自編自導自演

呀

如果嗰陣有閉路電視先將少少嘅話應該捉到條仆街

Dklm又做得出

自己睇埋落去
咪劇透

好撚癲

經典一幕

黎啦

好心你地啦，都係果句，得你地知劇情咩

頭痛餅

個局又計得好準

經典

就嚟啦

啊敏rip
搞到人個ex癡咗食埋人再殺咗佢
正大仆街

係錫你
就唔會大肚都叫你去咁遠啦

阿敏咁好都要殺 屌

唔係架，阿欣脾氣都好好架，不過真愛當然係阿敏啦

唔敢睇

我地去餐廳

第一次睇

手套

帶手套

合眼

今晚要發惡夢了

啲人盲架？

阿敏咁好，點解可以為咗上位就忍心殺佢，真係痴線

來了

咁多人睇住

唔係，係其他人

我屌起曬雞皮

屌你老母！

屌

嘩嘩嘩仆街康我屌撚死你做到咁絕

屌你老母

屌你老母丁有康

經典一幕出現了

係你迫我㗎

呢幕夠唔夠膽晚飯時段播

好醒
仲識制做不在場證劇

痴撚線

加敏 RIP

仲帶埋手套

點解我睇過都起雞皮

比警察問佢個樣咁撚串

屌你老母！！！！

推人落火車有幾恐怖呀？又冇見血

恐怖丁蟹

後面卡箱車
睇睇下風景見到個人飛出黎

仆街康 睇到好嬲

終於死左

好撚痴線

睇咗劇透頭先嗰幕都睇到個心仆仆跳

有冇gif

韋家輝

d喊戲

人命黎㗎

有讀法律

sunday好戲王

仆街康扮喊

的確係一個痴線佬嚟

佢地知個女性格架
點會咁唔檢點呀

雲姨知太多了

一定有

恐怖在處心積慮

丁有康仲好戲過溫兆倫

屌 比我見到溫兆倫 我屌鳩佢都似

仲要屈鳩佢有第2個

死左都冇得清白

佢老豆咁冷靜

個舅父之前咁撚猛既款
竟然又乜懷疑都冇

火車咁多人竟然冇人睇到

以後大時代

仆街到屈帽

屌你老母扮喊扮到眼淚都無滴

仆街康啲戲假咗

佢真係無良知 同佢一家都死

落差超大
睇到屌出聲

有車cam架
唔會走得甩

仲要扮帶綠帽

佢D佈局計得好精密...換著係我真係唔敢殺

30年前

連阿健都識懷疑
呀敏成家都咁唔了解自己個女

之前係威係勢
點知咁撚豬兜

敏

飛機都可以煲煙

以前係飛機都可以食煙?

親自送大奸人坐車

仆街康：開香檳慶祝

奸笑

死仆街 諗商天娥把聲

大陸機師都係咁食

以為係呀敏理虧,軍佬但都係講道理既

人渣康成個人鬆晒

放下心頭大石

食煙wor! 佢坐船咋wa~

飛機食煙

果個年代邊度都食緊煙

可以,睇D幾十年前既舊劇/戲成日有人食

個死人樣

感覺「我本善良」嘅齊浩男同埋石伊明就係丁有康同趙加敏嘅來生

呀康個頭髪變幻球

聽過我以前老細講真係得
所以佢阿爸搭唔到長途飛機係美國返黎香港（太大陣味）

以前坐飛機係可以揀吸煙位既

屌你老母個臭化閪仆街康我屌

阿勇呀 你係邊呀

以前飛機有分吸煙同非吸煙區

第一次睇
好震撼

依家飛機係全面禁煙咪幾好

後來唔記得邊間行全機不準吸煙，生意上升
之後其他公司都跟，直到依家

突登幫佢係師奶心目中洗底

今集都推得好快

30年前坐直航去美國一樣可以食煙

嗰時應該乜都黃咁咁一大陣煙味

心里暗爽

以前D戲好睇D，殺人前攬住帶手套好正

睇到大仆街殺完人返香港諗起台灣殺女友個大粒癦

呢集開始愛國倫就日日比師奶屌

幾時重播埋流金歲月

Cap得好

睇返佢個陣半個新人黎計 算好好戲

仲有雲姨

錫媽媽？

佢可能有睇過義不容情

娥姐係間接殺人兇手

商天娥唔知佢同阿敏拍拖 ？

好多都係做奸人上位

娥姐：咁都入我數

以為又插入 餅帶

齊浩男都係奸
不過最後石伊明盲咗都肯照顧佢一世

GIF都有

做返自己唔難

唔知係咪商天娥而家個師奶樣太深入我心
硬係覺得溫兆倫好似追緊佢阿媽 玩忘年戀咁
但其實佢兩個只係相差兩年

唔想睇少玲條線
個仆街老母

就算劇入面個樣都覺得好老 好似四五十歲咁

係娥姐個樣問題

記得佢以前做過郭晉安阿媽

兩母女都

有錢仔變依家看更

明星

呀康都幾慘,要坐喺度比班友單單打打

又係佢睇上佢 又要唔要佢
懲教署阿富好慘

無睇中間個段 阿玲咁快變咗私家雞

都奸唔曬既 灰色地帶啦

唔想睇少玲
一個願打一個願捱
唔知有咩好睇
豬都比人食埋
肚又幫佢大埋
幫你唔到

等michael想扑野就會搵你

憎佢憎多兩錢重

自願做私家雞

冇丁有康咁奸

阿玲個屁股好翹